{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 엔트라 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のキャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、駐車料金は15,000ウォンです。 チェックインやチェックアウト時間は客室タイプによってお知らせしますので、ご確認が必要です。 客室内のテープの使用は不可であり、これによる清掃および補償費用が請求される場合があります。 保護者同伴の児童1人は宿泊が可能で、7歳以下は無料で宿泊できます。 朝食は大人1人当たり27,500ウォン、幼児は13,750ウォンです。 付帯施設には、ジャズ センター、フィットネス センター、レストランがあります。 レストランは朝は07:30~10:00、ランチは12:00~14:30まで注文可能で、カフェは10:00~22:00まで営業しています。 ルームサービスは20:30まで注文が可能で、無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台まで駐車が可能であり、駐車料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童1人は宿泊が可能で、7歳以下は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人1人当たり27,500ウォンで、幼児は13,750ウォンです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ジャズ センター、フィットネス センター、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間はどうですか？",
            "answer": "レストランは朝は07:30~10:00まで注文可能で、ランチは12:00~14:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは何時まで注文できますか？",
            "answer": "ルームサービスは20:30まで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 305
    }
}